馬場富美加武肺停工一個月 回勇晒咪送舊迎新

日本咪神馬場富美加今年8月確診武肺，被安排住酒店房隔離，足足停工一個月。經休息後還沉寂一輪，目前她已回復最佳狀態，更決心再靠露肉來收復失地。

馬場富美加為今日出版的日本男士雜誌《週刊Playboy》擔任年度壓軸封面，並以黑色打扮踢腿登場，性感又誘人。25歲的馬場富美加擁有E CUP巨咪，她亦換上其他形象來拍攝2021年月曆，展示驕人身段滿足廣大球迷。

.

幾正

佢body係幾得
但有排紅些少就封胸真係on撚9
個吉岡里帆都係咁

痴左孖筋

想嫁

胸有咩好封

不爭了

佢粒墨好撚淫賤

彩呢

第二張相係咪cosplay 大陸婆？

我了

扑野可抗肺炎 來吧

佢body超正

好撚正

紋身佬的

幾時下海

中意女人有墨

綾瀨遙起壞個頭

我紋身當飯食

ching真係有紋身？

紋身唔出奇啦

對佢好失望

又係你個色狗

咁先有動力生活

有得扑佢我願意減壽一年

medic能醫不自醫

好正.

個個你都岩

係欣賞

係色情

baba

Medic

副計超正

不得了

想佢晒Lin多過晒咪

好想奶佢個西

黎緊今田美櫻應該都係

吉岡樣又得演技又ok
形像都俾人感覺係女演員而唔淨係寫真女星
封胸都叫合理
但馬田都感覺仲係寫真女明星

吉岡係得就唔駛走返出黎拍寫真啦
青春留倩影咩

吉岡算係咁啦
起碼佢身為女演員都有d代表作
但馬田真係收起對波
冇人識

cls係馬場sor

咁吉岡係好些少嘅
馬場真係得副計好 應該學嗰個小野日文字香咁接受現實做個紅嘅寫真女星 等差唔多老搵人埋單咪算囉

咁綾瀨遙keep住紅咪可以封
吉岡同馬場撈唔掂又要除返

又想佢紅
但又唔想無得丁
心情好矛盾

其實真係唔撚公平
明明冇乜醜聞
又靚個樣又有識別度 又好身材
演技又好 因為個樣唔受師奶歡迎 所以冇乜好資源
上白石個兩件柒頭又咁多好資源

講封胸點可以唔提池田依來沙

馬場BB 正過吉岡啦，不過演技就一般般，扮雞個套正到仆街

紅唔起啦 都過左氣
封左胸幾年話唔拍寫真都係要拍返
佢應該都知自己上限係咁多

吉岡演技好咩

四重奏個時幾好

下海

拍寫真出身係難有觀眾特別係師奶緣啦
咁多年有幾多個可以好似綾瀨遙咁好彩真係紅到
上白石嗰兩件真係獨特口味 應該事務所強推先紅到

屌你邊個過氣啊
近年拍戲拍廣告都唔少啦
上唔到一線但都算搵到出路

好正

吉岡得鬼
收視仆直 到岀返寫真
應該一排無得接主演

唔記得邊套扮

不過開返胸真好

上白石塊面大到成個pizza 咁

過左及時上位嗰度氣啦
始終都青春有限
做藝人捧你嗰期都上唔到去就會慢慢走下坡啦

無名復仇者zegen個套算係大挑戰，又扮雞，頭幾集集集都露胸又要比d 二打六揸波，又要有強姦play

睇錯沙勇新

我出返去先

cls 仲咁撚正

現任果幾個一線超班太多
同埋而家女演員壽命長左好多, 結左婚都仲可以照做
變左後生果班上唔到位只可以撈上面做唔曬食淨果啲

who & who

係咩
我覺得佢係咪因為中左武肺，身體虛弱左，睇到佢冇乜精神咁

好想扯開佢條裙

好撚正
想執佢一劑

咁日本出名嘅女明星十個有八個都至少出過三本或以上寫真集㗎喇 係咪個個都唔得先 如果你有買過吉岡嗰幾本寫真嘅話會發覺佢啲寫真係追求美感、藝術性多過露奶露肉 例如第一本好似係cosplay經典電影啲角色 即係扮花樣年華張曼玉 空氣人形裴斗娜 black swan 嘅啲，第二本就普通旅行寫真 ，好多時候著得都幾密實 ，大概有十頁八頁泳衣咁上下 主要show吓笑容 去景點玩 食嘢嗰啲，

馬場富美加 今田美櫻

雙飛

日本一向都係咁 唔只綾瀨遙事 真木陽子都係拍戲就封胸
一直拍寫真會俾日本人覺得上唔到大台
好似小池榮子好長期都係做配角/搞笑
好多都係拍寫真做起個名 之後就封 耐唔耐先影下雜誌gravure
淺川梨奈係咁 大原優乃都係咁

萌音萌歌

條仔一定扯撚曬旗頂住富美嘉bb

覓腸好波

綾瀬遙係封唔到胸
點封都

好似瘦咗縮咗少少水

佢真係好正

有無片？

藍潔英

同意 北川景子撈左咁耐結埋婚都仲係咁紅

但係佢個樣真心唔岩玩裸露 個氣質唔夾 本身個樣太純太天然

以前睇佢水著都覺得身材好好但係太裸露就硬係唔係好夾

今田美櫻封咗啦

有d女明星真係唔啱露
唔係身材唔好
同意原因係氣質唔夾
好似三吉彩花咁
個樣太高級
著咩都有high fashion既感覺
所以拍水著會覺得唔夾

係

一係女神咁既氣質 一係好似綾瀨遙太純真無邪咁既款既話一裸露就好怪好唔夾

有時係時運架姐

濱邊美波無身材咪一樣紅到

大果件都還好
細個件唔撚掂喎 日本人係咪鐘意姊妹檔
姊妹檔j 本田姊妹算啦

十卜

美櫻BB 就堅上咗位但馬場點睇都好難做到女一女二所以佢繼續露就啱架啦

結衣平既，無拍戲近兩年都照有人氣

但係結衣真係靚呀嗎

濱邊美波就...

浜辺美波唔靚咩